唔好再分化，捉鬼，割蓆！！！！！

唔好咁on9啦 你哋唔需要叫人走 人一少啲人咪走囉
一個二個喺度話邊個係鬼邊個係鬼 睇撚到都想屌柒你哋班仆街 呢個咪鬼嘅目的囉 等你哋班人互相猜疑 互相分化
之前又話核爆都唔割蓆 依家一個二個出post屌人哋係鬼 你哋羞唔羞家啊
將注意力擺返係五大訴求 同埋被捕嘅手足 唔好再分化
永不割蓆
光復香港 時代革命

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

「和」與「勇」，請對大家多點信任。

推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！